排單人公屋凶宅 要排幾耐？

曾經室內肢解 全屋係血果種 放過幾十條屍果類單位 會唔會快d

唔會因為凶宅都好多人搶，之前一屋幾屍案轉頭就有南亞人搬入去，無野係惡得過窮鬼

唔識打去問？

btw, 冇野惡得過窮鬼，快極有個譜

單人單位有幾大？肢解一個都好困難，重要十幾條屍。

今時今日經濟差到仆街
驚訓街多過驚鬼啦

放幾十條屍😂😂😂乜真係有咩😂

打比如姐
或者每戶入伙後都意外或離奇死亡果種凶到仆街既凶宅

好多人排完到拎其實都唔住 都係放棄

想住有少女死過嘅

爛鳩公屋點放10幾條鹹魚

除左凶宅仲有其他

比如衛生 噪音果d先真難頂

唔會，凶到咁通常都成個單位封左

幾十條友晚晚開PARTY點訓

講真？永遠空左？

說出重點

我怕樓上樓下夜鬼開party噪住曬仲多
公屋有d人成日屋內大嗌 隔幾層都聽到

太凶嘅房署會封咗或改建成電錶房之類

學到野
會唔會有人爆入去住 扮新屋入伙

一直以來兩登只有一個方法
搵十個8個大隻仔入去打一晚飛機
成間屋當堂陽氣爆登

呢單經典

其實所謂兇宅都係心裡因素

以前公屋唔使排咁耐, 無人要封左就算, 如果而家開返一樣仆住搶

都係嗰句, 無野惡得過窮鬼

唔通科學研究結果咩

不過窮真係惡過鬼
所以要排既時間係無限長

1984年5月，案發前四天，梁母接到葉少文電話，指梁雪詩因病送往伊利沙伯醫院醫治，她於是立即帶同幼女雪雁趕往醫院，事後始知受騙。當梁母返家後，看見女兒雪詩赤裸上半身，胸圍散在沙發上，梁母一度指她看見女兒被綑綁，嘴巴被塞上東西，但她事後卻改口說沒有親眼看見此情況

唔係好明呢到做乜鳩 無啦啦做咩呃個呀媽

google 番 單野連台灣電視台都講

你寧願住幾千蚊一個月又熱又焗又有蝨嘅劏房，定幾舊水政府包埋維修嘅兇宅？

死窮鬼同屎忽鬼最惡

住過你就知

同問

幾歲排都樣
50左右先有機會上到

但重有乜意義

特快都要咁耐

似乎做政治難民 生活質素會高好多

Ching識野

本人親身例子，超過十年
音訊全無

大把人搶著都輪唔到你

叔叔你幾歲排起

隔離屋有痴線佬先恐怖
兇宅小事啦

二頭排到三十中

唔轉做二人？

咁你似改制前上左

都十幾年

Dklm講話平均五年

點睇租工廈？
有人話唔道德
但咁瘋狂既租金都好迫人

真絲出去夾女shareroom啦

好多年前申請佢期期寄黎我都剔左要 但都唔會批到 根本大把人唔理係未凶宅照要

係咪要排到number近佢先 寄比你tick?
排到第幾年先收到信？

頭幾年已經有收到 1年收2 3次

想一個人多d
始終私人空間係唔同

Tick左有機會單人頭幾年抽到上特快？
定都係跟number排？

我意思係單人你要凶宅都唔會拎到 唔駛諗喇

前一日叫我選，後一日同我講選左，之後就改制，音訊全無到現在